壽司郎服務質素正一垃圾

一點半去攞飛
企咗一個鐘,兩點半都淨係去咗10個號碼
前面仲有成八十個號碼
咁我就去咗附近m記齋坐唔幫襯喺度等（ 荔枝角壽司郎冇位坐）

咁去到m記
就打開佢個app， 諗住睇下佢個號碼去到幾多啦
diu佢老母個app係冇顯示嘅...

咁唯有打電話去啦， 打電話去又報錯號碼
話前面有五十幾張枱
咁就keep住隔一粒鐘打電話去一次
最後預啱時間去到
佢竟然話已經過曬啲號碼
話打過去問嘅話係唔準...
叫我下次企定定喺度等

戇鳩鳩
即係要班客喺出面企定定等四五個鐘， 睇住你個號碼逐個逐個咁去， 之後入去食九個字走人

究竟有咩唔會咁戇鳩佢食

永久blacklist呢間嘢

又一個閪客

佢有youtube live直播個編號

佢個app係好撚垃圾
不過佢youtube有number睇架

Youtube有live 嫁

有youtube live都唔知

傻仔食100yen寿司都排隊

有個app畀你用 都要嘥數據上youtube睇live
唔好咁本末倒置啦

好柒

屌 樓主正閪客人地都有個live啦

on9 你用app唔洗數據咩7 左你就潛啦
你個on9 係m記坐 咪用m記wifi囉咁都要人教？

youtube live

樓主柒到

我覺得係間野無服務可言架啦
咁嘅價位想要求咩質素

西店 與 西客

唔識用app book枱
又唔知有youtube直播
連等位都唔識

樓主係咪廢物黎？

而家叫你一路開住youtube live睇咩
半個鐘check一次咪得囉
唔等得就咪撚食
大把人拎完飛等得耐就走左去

壽司郎想有服務🤣🤣🤣

樓豬個名

食埋啲十幾蚊爛鳩魚包飯

使唔使學師三十年跪埋地原條魚喺你面前切

有冇諗過除咗食材之外

點解咁撚平

佢就係鼓勵你喺佢鋪頭等

你企喺到其實係幫佢打緊工

谷到間舖好多人

一可以比壓力食緊班人，等佢地快食快走
提高翻枱率

二就係幫佢做廣告

賤種最撚平就係time cost

食碟爛鳩魚排隊排到躁狂症

十足啲廢老死排爛排排通宵買口罩

點知又唔撚睇人地每間舖得20個quota

科技猿人呀佢

依樣又啱
個app 廢撚到

你講d野唔多成立
1. 比壓力人？人地限時90分鐘 無咩好壓力
2. 佐敦係樓上鋪 樓下根本睇唔到有幾多人排 何來廣告？
之後果d分店主要都係佐敦做起左先開 洗撚要e d廣告

我咩都唔知 我淨係知你個賤種用小米

樓主好柒🥺

啱支持大家永久咪撚去 搞到我次次連籌都拎唔到